（有圖）戰鬥民族寫真月曆

行經Loft 見到 有冇巴絲有興趣 準備大手買入

自推下 無人丁就算了

Putin真男人